## Наложенный слой для настройки сайта на Yii2

Набор инструментов для реализации функционала наложенного слоя для настройки сайта/приложения, не уходя со страниц фронтенда.

Регистрируется bootstrap-класс, который производит необходимую настройку; для UI-доступа потребуется использовать виджет `AccessPointWidget` (см. "Пример использования").

Требования:

 - `User::identityClass` должен быть определен

Замечания:

 - Наличие в конфиге приложения параметра `bodyFontSize` (`Yii::$app->params->bodyFontSize`) помогает правильно масштабировать компоненты расширения. Если этого параметра нет, будет использовано значение `16`.

Пример использования:

```php
<?php
	use egml\adminLayer\AccessPointWidget as AccessPoint;
?>
<?= AccessPoint::widget() ?>
```